人生除咗返垃圾工做奴隸之外仲有咩做?

我就係咩都唔想做

好虛無
等死

去旅行
不過2020-2021年都無得去

放假由朝瞓到晚，除咗食飯，機都無動力打